莊思敏條八婆咁都嫁得出？

39歲莊思敏閃嫁台仔CEO 煙韌同居試婚

身為拿督千金、現年三十九歲的女星莊思敏閃嫁！單身多年的莊思敏，去年九月宣佈和台灣珍珠奶茶店的老闆Brian拍拖，這段港台戀發展不足一年，兩人已訂終身，今日東網發現他們已在香港正式入紙排期註冊，擬結婚通知書正式曝光！

在擬結婚通知書上，可見Brian的中文名字楊秉逸，職業報稱為公司董事。比男友細一年的莊思敏，職業報稱為藝人，並和Brian同樣報稱住址為山頂。

拍拖不足一年決定結婚的莊思敏，和Brian感情未有受地域所限，她曾言因工作關係，和男友每月大約只見一次，去年十月被問到會否嫁去台灣時，她笑說：「我都要做嘢，如果去台灣發展我怕唔夠‘台妹’，喺香港工作舒服啲。」由於疫情關係，莊思敏和Brian暫時要分隔兩地，但反而愈愛愈烈，在剛過去的情人節，Brian更在社交網上載合照，冧爆留言：「親愛的，情人節快樂。雖然現在你在香港，但希望在未來的日子里我們每天都是情人節。Love you。」字裡行間，已隱隱透露兩人執子之手，與子偕老的決定。

可能個男人貪佢心口對矽膠好似珍珠咁掛

台灣仔有咁多選擇竟然要對膠珍珠

人地有錢

拿篤個女

你地住公屋慢慢酸慢慢憤怒

應該貼錢買大床

至少仲有陳善恆

物以x為貴

邊個係陳善恆

可能投資咗佢間公司

哦

好大波

我睇只有高登過嚟嘅舊人先會識

佢del晒佢唔想聽的真話
好cheap雞
叫親Jacqueline 都係臭雞

膠波

好明顯貪錢

條仔節哀順變
呢條女個格西到仆街
仲要係假波

假架啲奶

Sosad

拍拖不足一年決定結婚的莊思敏

和男友每月大約只見一次

見幾次面就結婚

你見佢閃嫁就知咩料

聽日屯門有活動

屯門 223活動

反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行
日期：2020年2月23日（星期日）
集合地點及遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）經鄉事會路及青山公路至屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
時間：早上11點出發

*已取得不反對通知書*
———————————-
光復屯公
日期: 2020年2月23日 (星期日)
集合地點/時間： 1430 屯門公園
驅絕嫖娼 還我安靜屯公
冇申請不反

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

成個killer jeff 咁

唔代表唔會離婚

都幾靚
可惜係藍

窮到得返錢

俾錢貼大床

依家仲要見唔到

都唔知真愛定假

可能想生仔搵人配種

女人最新投資方法

唔係啊嘛 假嘅

佢同胡定欣爭仔互摑

你無野。。。？

你條女係雞黎架

埋單

咁既野都講得出你都幾撚癲

得兩個負皮
即係有6999998 個人認同

ching食開屎

食家_浩康都食過

係咁快睇穿真愛
以前就唔使同毒友deep拍咁耐拖
趕埋單都唔係咁

趕住生仔分身家

唔該你

你其實係咪deep ching

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

假波獻給君

黃心穎

貪佢假可以做實驗咋
預言：一年內必離婚

送俾我都唔要啦

有得屌又咪屌

咪搞我

臭的

當佢暖水袋姐

個世界有人為咗搶一千幾百蚊而去犯法坐監
點解你會奇怪有人為咗長期飯票而去娶個臭西

你食屎大？

請善用不推文回覆

珍珠奶茶店老闆 應該要貼錢養仔 好明顯驚嫁唔出

高皓正？

老會然

莊寶家族，祖籍福建，馬來西亞商人，於香港地產和珠寶業先驅。

樣唔係太唔見得人，條女知名度又唔細，屋企個背景又好
娶到佢個利益都唔細

嫁得出好正常

你估人人可以同成蟲用同一個飛機杯雞咩

打份工姐

諗起佢把聲就

身型靚+樣ok
雖然唔係我地90後00後杯茶
但對班70/80後阿叔黎講好正

隆胸既臭閪

話珍珠奶茶老細
唔知以為做到好大,連鎖店
點知得一間,分分鐘自己沖埋奶茶

我80
不了
寧屌4x中女

賣剩閪咁都有傻仔埋單

又名高皓正 / 但丁

做肉便器臭雞 唔錯
發洩用

祝佢嫁多幾次

好有錢洗出黎拋頭露面，2015年佢d股輸到hi hi，即刻咩野job都接，好似輸到要賣樓，咁原來叫好有錢

百貨應百客，記住這句話

百客應百貨

好正呀,又要J了

見幾次就閃婚
條仔都擺明食軟飯
咁心急

梗係啦 我又唔係做雞 唔係賣閪比人屌 係冇人地搵得咁好架喇

係咪真係咁撚巴撚閉呀？
聽到人開公司 就出哂水
拿督個女喎！ 哦

唔怪之得見唔到有人祝福佢結多幾次婚啦

真😂

可能幾好砌

再唔嫁就四張 得棵樹都嫁啦

屈機男只係一件狗口長不出象牙既廢毒

Maggie都係

四張真係好可憐

老到發霉

閪格 好快會離婚

屌 笑左

鍾意打假波

珍珠，cls

條仔急到呢
梗係啦！食唔食到軟飯靠今次啦！
就算唔食軟飯，至少間鋪都實有人科水投資啦仲要條女都叫出名，名利雙收

條仔個樣都有D奸奸地....似黑底
到時離婚傾唔掂數比兄弟玩

眼有殘障？

應該都急左好多年先咁趕住嫁

最尾嗰句正解

痴線

我講真話你班玻璃心不停搵野抹黑

你睇你班撚樣幾憎人富貴厭人貧

個性格全部中国人

你睇佢咁樣無工開唔紅都無所謂

好明顯爸爸有錢係幾咁爽

你地慢慢憤怒慢慢得把狗口去酸啦

抵你死架，過d下賤生活

人地有錢輸

輸極都有爸爸大水喉

你呢？

有錢女要做雞咩？

弱智

老牛聲
假波
老西
不了

你窮到得返把口

有人送上門比你咩？

咁撚多性幻想

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我講出來有邊句唔係事實？

佢唔紅為興趣hea撈都富貴生活

背後有爸爸大水喉啦

你無個有錢爸爸你會明咩？

？
有錢就唔會聽到人有少少錢
就出哂水啦
大水喉 笑撚左

有錢女唔通搵件窮鬼嫁咩

你性幻想會有有錢女送上門同你做愛呀？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

點解標題寫ceo

求撚其啦 再等隻西賣唔出

個個都話自己老闆。搵唔搵到錢先

道友康=公廁

有無搞撚錯

八婆都上熱門?

好簡唔簡簡個假波

人地乜都唔做都有山頂住

要岀賣身體換錢我寧願做返窮人

你係莊思敏定佢老公啊ching

佢使唔使咁啊，本身二世祖嚟喎

周街拿督

who?

Then?

你係唔係？

弱智

要係拿督先可以講？
拿督真係唔係重點
重點係有錢

有爸爸大水喉，仲洗做看更

佢有，佢爸爸都有

你有無？

你憤怒，我體諒